# Step-project-2
## Артур Тоба, Ольга Тищенко 
### Використовували такі технології:
```angularjs
gulp
gulp-concat
gulp-minify
gulp-autoprefixer
gulp-clean-css
gulp-clean
browser-sync
gulp-imagemin
sass
gulp-sass
```
### Завдання для студента Ольга Тищенко:
* Зверстати шапку сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана. 
* Зверстати секцію People Are Talking About Fork.
### Завдання для студента Артур Тоба:
* Зверстати блок Revolutionary Editor. Кнопки треба зробити, щоб виглядали як тут справа вгорі (звідти ж за допомогою інспектора можна взяти всі SVG іконки і завантажити стилі, що використовуються на гітхабі).
* Зверстати секцію Here is what you get.
* Зверстати секцію Fork Subscription Pricing. У блоці з цінами третій елемент завжди буде "виділений" і буде більшим за інші (тобто не по кліку/ховеру, а статично).
